---
title: "script itu...."
date: "2003-10-18T07:16:00+07:00"
---

ternyata masih banyak orang/temen/sahabat yang belom tau apa arti dari
script....

untuk orang yang suka chat.. script berarti mirc script.. dan kebanyakan
dari mereka hanya tau bahwa mirc script adalah sesuatu yang susah/sulit
untuk di buat...

kata temenku: "canibal script" ... ya mungkin itu terasa cocok.. mereka
gak pernah membuat script mereka sendiri.. tapi mereka men-download dari
internet.. dan me-loadnya begitu saja... tanpa pernah membaca file
README dan mereka tidak pernah melihat atau membaca isi dari 'script'
itu.

hari ini aku bertemu dengan seseorang yang betul betul gak ngerti apa
arti dari script itu... dia beranggapan bahwa script adalah bot.
